一人改一個marvel 同性戀英雄既名

我先
Hehehero

基佬俠

通櫃隊長

Captain Gay

走啦

hehero